聽日要爆升了

雲打面三大燈神都睇跌

我已訓身入牛

老貓都睇跌
四大燈神齊發功
淡淡呢鋪無陰公

面對現實啦，幾條友開下post就真係升咩，唔好咁天真啦

lm

我代表好友多謝雲爺

有冇諗過係幾位一齊反手買牛？

每條on 鳩進貢300點都有1200點升幅

呢次fatfat啦

聽日得1800會升

收到風聽日升千五點

升爆佢老味啦